水喉報價

想問如果換水錶到屋內水喉，要拆走廊整，80尺長，大概幾錢？

屌你老母 香港打緊仗啊

兩皮左右啦

咁貴

拆連裝，申請水錶

2皮叫公價

咩原因先要拆水錶？
正常用番舊果個有問題咩

我見網上有人話裝修期間重做水喉都係用多1至兩日時間鋪，料錢都係幾千蚊，點解要2萬咁貴

你全屋裝修,再加D野就梗係無咁貴
單做一項一定最貴

咁咪叫樓豬自己去搵下幾千蚊有無人做囉
有人做咪抵價，晒9氣

全屋做裝修如果要加埋換喉，咁加幾多叫合理？

我睇番原來2年前做都係要2萬喎
我係全屋喉換晒,由水錶位換到入廚房,廁所

重鋪走廊唔使錢？

咁貴，剩係冷熱水系統喔？
來去水果啲唔計

我諗似乎條走廊有幾長 錢就一定要收

全部，所有喉，冷熱水去爐位，洗衣機入水喉，龍頭位d 喉